北區撚你地返工搭咩車多

遲下就黎返ft 返九龍灣
8點半要落車 係華明搭277x/T277應該要搭邊班車穩陣?
諗住頭一星期都搭火車轉地鐵 驚塞車
點知呢排火車都連續2日出事
住北區真係好撚慘

277X 成個粉嶺行晒先上highway, 出highway一彩虹又係塞，你都係認命，搭港鐵

諗住華明有277x特別班次
華明>欣盛>奸情軒 就去大老山
不過彩虹肯定塞 唔知塞幾耐
唉 都係諗住巴士華明空車出有機會有得坐下訓下

火車 277e t277

277e出左大老山之後直接落啓業邨唔使塞咁耐